hi 淡友 (1032)

第一次開新post

安巴預言
先跌後回升 個市幾日都係咁 唔好再話難玩

利申 80蚊止賺

爆升

有冇傻淡追左熊

牛gel

我

同場加映警世文

坐緊11格熊

lm

有冇人低位入左牛

已經feel到會上返開市價

屌生手指

我好彩而家都仲係1

Cls

長期淡友在此
日日都比人撚

隻牛跌完食左兩格價

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

妹妹妹妹妹妹

沽緊大期

我就買左熊啦

大戶

手頭上沽空緊5隻股

其實我頭先0.64入60255真係入得靚
但無後悔一格就走左 最後悔係忍唔住入左市

信念呀

睇幾多

239

再咁落去連腳趾都冇埋

我應該2緊了

咁短

佢去到239，已經夠我地食1個月

有熊軍將軍呢支強心針 我都想熊 但要忍手

如果唔係要忍手我實跟

幾皮野食到幾分鐘想點

將軍 諗緊長沽？

一齊忍

我已經介乎2-3

唔好，我極短炒

你越沽越上喎

用條脷㩒電話賭

唔講得易自爆圈子細

食咗15 - 25個跌浪

2020年全球市場可謂是一片陰霾，風險資產和避險資產全球同跌，恆指年初至今跌幅超4200點，車市寒冬下的汽車股延續着跌勢，去年大熱的蘋果概念股陷入困境，高速公路等公用事業股避險屬性全無，但也有一些個股創下新高，踩對了節奏的投資者獲益頗豐，而有些投資者默默吃土，割裂成為今年港股市場的關鍵詞。

截至發稿，港股市場今日仍有18只個股創新高，其中既有互聯網醫療概念阿里健康，必需消費中國飛鶴，還有醫療器械愛康醫療、威高股份，物管股保利物業。如果將時間線拖得更長一些，當中絕大多數個股上漲背後確有內在邏輯支撐。

“藥”不能停

過去十年醫藥股累計漲幅巨大，成為不少投資者的抱團品種，今年在疫情面前 ，醫藥股表現出獨立行情。細分來看，醫藥製造、醫療器械以及互聯網醫療都有表現突出的個股。

曾經的十倍大牛股麗珠醫藥一季度受益參芪扶正、抗病毒顆粒等中藥品種在疫情期間需求增長，業績延續增長，3月23日至今累漲40%，今日盤中還創下近兩年新高。

2020042302189940bf52c1249a2.png

行情來源：富途證券 >
另外，參與新冠病毒疫苗研發的復星醫藥以及康希諾近期也都創下階段或是上市以來新高。

2020042302189944eb5f788c7c7.png

行情來源：富途證券 >
醫藥子版塊醫療器械一直被市場冠以濃厚的科技色彩，今年表現也十分搶眼。3D打印骨關節植入物企業愛康醫療、同為骨科醫療器械公司的春立醫療以及一次性醫療器械生產公司威高股份今日均創下上市新高，年內漲幅分別達167%、166%、33%。

2020042302189946ef730eeacd6.png

行情來源：富途證券 >
另外，因疫情流量爆發式增長的線上診療板塊表現也十分突出。平安好醫生昨日盤中再度創下上市新高，年內漲幅達100%，總市值超1200億港元，阿里健康今日盤中也創下階段新高，年內累計上漲116%，總市值更是突破2500億港元。

2020042302189950979ace86a97.png

行情來源：富途證券 >
“香餑餑”物業股

疫情之下，多數行業受到衝擊，物業管理行業所受影響相對較小，且房地產行業高速增長，物業管理的整體剛性需求仍然旺盛。因此物業股今年也上演了一波獨立行情。去年年末上市的保利物業今日再創新高，上市以來累計漲幅達123%，另外，永升生活服務年內累漲近90%，中海物業年內累漲76%，鑫苑服務年內漲幅也超72%。

2020042302189956d37824f6dcc.png

行情來源：富途證券 >
疫情下升温的在線教育

春節及寒假本是教培行業傳統旺季，但疫情卻打亂了原本的步伐，加速了在線教育普及。面對線下培訓停擺，延期開學以及暑假壓縮，在線教育企業扛起大旗，大部分培訓都轉為線上進行，在線教育的滲透率從不足10%快速提升至接近100%的水平。在線教育股“疫”飛沖天，新東方在線年內股價實現翻倍，網龍年內最大漲幅也超50%。

因為我無買樓嘅錢

ok入牛

放心啦 我唔會

啱

逢彈加沽

快牛了，食飯返黎就直上

下個到你斬

你咩位開呀，今朝開仲未食糊？

我注道指沽最多坐左250 點
今朝有位平手走又無走到
23350 有咩咁好守

23936沽 23910食

放飯miki抽升
呀婆都識玩

期貨圖寫晒出黎，明既自己睇

平埋隻牛先今日唔玩了

騰仔真係痴痴地線

大圓頂

下跌通道

我就入咗熊啦，你呢？

等埋午市先開動物

咁呀，細細地陪你

Ihell巴

熊過lunch？ 唔驚miki？

我又唔係買近熊，我預佢今日頂唔住

淡友慘過做雞

將軍點睇1833 呢隻妖股

美期沽緊計唔計

我當佢開頭肩底，我都仲有一浸下跌食

GOGOGO!

吓。。。
熊ＧＥＬ！

啱啱入左幾手熊

都唔係好妖我係佢做底40幾蚊入咗，依家只係去到上升期既尾

連登熊船
上船啦

期貨圖寫哂出黎 明就明 唔明就算

連登大師已經買定離手，明就明，唔明就算

午市歐洲開市夾熊

可唔可以教我點睇

我即刻放心曬個個買熊

今鋪一定牛啦

呢度有超過七成嘅人都係夠噏㗎啦

小雙頂

想真係學下睇圖 唔包贏起碼見伏識走

落多次238啦 好想再開牛

40蚊fatfat

係9成

牛牛個一股700竟然兩分鐘就放到

我都係睇MA，TA同陰陽燭

基本資料上面都有

咁我可以同你講，你搵個馬嬲是但畫張圖都準過連登大師畫既技術分析圖

果一股碎股點放走的

碎股單囉

有碎股單交易

牛船好似唔穩
走先

我睇會彈多吓上去先喎

歡迎binc

牛定熊過

空空哈

吉過保平安？

唔好去到4就得

g 持

曾經都去過4 之後停左2年無玩

我睇聽日都係升

收到手就得
我5.5停到,未使JUMP

好耐冇見啦朋友

早晨仔！kamui

ALL In 熊過

今次連燈熊船好似好重

撞啊過+70就熊過
穿過即牛到收市

早晨！

ptu 可唔可以透露下 借左幾多

撞唔過

朝早無左千幾啦

驚西

大家要齊上齊落

黎緊IN政府工
如果in得成加廿幾K人工,一切問題迎刃而解
不過我已經第6次IN政府工
之前5次全部炒粉
今次IN專業職系聽講PREFER年資3-4年以上,我呢啲咁junior應該無乜機

OK G 持

朝早執左三千蚊 最尾60點高追左牛
依家倒輸緊800

700係咪唔識跌，屌佢

廿幾k 你幾多年經驗呀?
你平時玩得算大

加20 幾k wo
好多下

其實我一直都好想知，點解我身邊好多專業人士或者高收入人士，都好似買唔到樓/儲唔到錢咁樣，係因為消費大定點，你個case就另一回事啦，但係我聽大部份嘅朋友佢哋都係儲唔到錢

本身都諗住牛牛佢 今朝個價位高到買嚟唔值

借左50-60
本來每個月生活費加還錢仲有5-6K剩
但屋企人突然要我每個月交2皮幾出黎
變左入不敷支
早幾日總結過
本來下年年尾買樓時我自己儲蓄應該有70-80萬
而家岩岩好歸零輸撚哂,唉

我6個月左右咋
所以應該無機會sosad

考到加好撚多
所以好多年資4-5年既人都會考
邊輪到我

祝你順利考上
G持實幹型巴打

講真要使錢有幾難
我賭錢好撚癲,但平時好撚慳
唔計拍拖,我一個月開支真係2-3K, 拍埋拖都係7-9K
但識唔少人食飯150-200係普通一餐,一個月食4餐好少少,每餐400以上
又養車又成日買衫
點儲錢
養車都10K一個月啦

買左咩呀

N展定surveyor

應該好多人考
經歷呢次肺炎
應該好多人都覺政府工先係王道

over my dead body

做咩又玩返

唔使經歷肺炎啦
早4-5年前已經人人都知政府工吊打全世界

仲有幾多錢輸呀

沽700咁on9？

安巴對午市點睇

好難講嘅

吉緊倉

你買開幾多手

話說而家淡友POST個注碼細左好撚多
好事
以前呢度下下幾皮幾皮甚至6位數一注

養得車黎真係唔洗點買樓

以前啲人唔夠膽講出嚟啫，覺得贏咗1000幾百好醜怪

自從極限熊100k打左靶之後
我只會拎本金2/3嚟買

唔通下下貼倉咩

如果養緊車 起碼要40k*14以上先好諗買樓

有高手話可以熊熊佢 我就信佢嘅
但係我吉倉 驚嘅咪買遠熊

咁仲有既
輸極都仲係profit果part

我大約呢個收入
就算假設零欠債,住屋企,只要要儲首期,都好難養到車
樓真係太撚貴

dllm 比我執格仔都發過豬

小賭怡情 贏餐飯咪算囉 輸左又唔肉赤

高手係邊想學野

profit已經無左一個月了

都正常 玩得大都輸晒啦
不過我暫時都仲有玩緊幾皮一注
不過小出聲

我信熊軍將軍 睇你信唔信

好癲 我暫時最多拎5k玩

84手

最大淨係試過25手 一格都好緊張

我多過呢個數好多都未諗過養車
而家等市區出現一萬蚊一呎就上車

曾經我都係用緊profit果part 去到後期為左追數已經輸突

美期升左60點 有得食

接我個個咪有得食

不過仲有半個鐘 可以打返落黎

市區大屋苑？

最癲試過400手
而家諗返起都覺得痴左線

呢個時勢唔易搵工...
我咁岩武肺爆前轉左firm
都算好彩

諗住交通方便二手居屋咋
不過要等再跌10-15%
而家真係唔值

400手極牛熊？

IG 240

諗就諗住儲兩年前就上到樓 好多最後都會掂股票或波馬 我身邊就有幾個儲左4、5年前 洗費唔大但從來都無錢買多層

淡友
美期

差200-300點囉
果陣有成400k profit
怕乜

熊將軍係咪已經食左

我起始試過250手
溝貨試過溝到500手
真係癲撚左...
唉

你真大膽 我吉倉過lunch 睇唔清

佢23936沽23910食咗

我極熊個次都係2百幾手 400手係咩概念

痴線

我記得呀 所以咪話你玩得大

屋企3-4個月後買樓
現價大約比顛峰跌左10%左右
3-4個月後唔好講跌多5%
係驚緊重上顛峰
香港樓市真係硬淨到痴撚線

得返25分鐘打返落黎 慘了

rich7

日日都係咁 呀婆都識玩

大期食左 唔知有無買熊

我都試過死响溝貨手上
由0.128 上到0.167 之後大跌到0.13

以為自己天才囉
贏到個市囉
當你試過1日贏200k
400手 5格止蝕係好小事

唔知幾多張大期呢

我宜家博林鄭月娥撤辣，大陸人咁多資產喺香港，佢條八婆點都要諗D方法幫佢哋

撤辣直上太空
一下升30%

好想嘔 59分放咗牛

你次次都幾十萬股咁買
冇你咁多呀

午市後升

最多試過300萬股不過係call

Lunch過得預左啦
D大户轉緊倉
實fing上fing落

香港樓市真係企硬 可能過多三年市區再無400-600萬嘅樓 要上真喺快手

MOLAMOLA

我都係

市區屋苑而家都無啦
唔計得寶果啲300呎樓下納米樓

都係諗失業率繼續爆到第四季
可以拉個樓市落黎
我都係打算年尾買

Miki上丫！

避得過都唔想搵野lunch

諗住做幾成按

66601 60255
邊隻好呢？想小小小小注4手

今個月冇咩特別了
期指合約今個月特別少..
唔知點解

係咪home office曬呢

我留意到有d二手居屋 就快萬一蚊呎
樓市係回調緊

我覺得最多拉多10%

美期就快綠燈港女準備升上開市價

Target 500萬樓
9成咋 留返d流動資金好過

大棍打返落黎啦

我覺得依個幾月買已經係低位
因為我個AA日日逗我擺低鎖匙

點解唔直接等新居屋或者綠置居？
綠置居你綠表抽唔難
啲所謂二手居屋仲貴過新居屋

差唔多 合乎預期

係我都收到四五個電話

9按壓測好撚難過,唉

記住唔好用流動資金嚟炒股就夠

但係你前設係，失業率爆到第四季之前，政府嗰度唔會做任何嘅措施去救個樓市

仲玩

講真自己供得起真係有調就算
唔好諗住摸邊度底,

無綠表啦 我都樓有呀

叫你睇樓?

日日都係咁上下 fing上fing落

淡友post變買樓post

我係等人踩人咋
而家都無人恐慌
我相信環球經濟無咁易起返

老友翻啲未？

期結前4日 係咁架啦
不過我都睇上,港股有得炒下兩會

開市即刻變賭仔post

20點大棍。。。

暫時自己人工過到

武侍鳥

淡友點算 午後升爆

小時圖支大棍唔補返都係睇落

其實我做緊果間銀行睇樓市唔會跌多過1成
除非打仗唔係肺炎多幾耐幾多人失業都唔會
大把人大把錢同資產
用資產做mortgage都得

咁無計濕地公園新盤都係$10000呎有啲心動
但個位都好格攝

幾年前買個陣算係摸底 680半年唔夠升到750依家跌返落去

還息不還本救左好多人

其實係唔方便
不過有viｅｗ

唔係玩架 要賺回來呀！

仲有閒錢咩你

你租樓都要錢
我兩半前買 ３５５ 最高我估都去到400
而家可能坐價中..
不過如果我出去租
$11000 x 12 * 3 年都冇左360000

是但 或者QQ牛
總之唔好做淡友

朋友疫症前買左嘉湖
依加每呎跌左2000蚊

而家日日mortgage生意做到唔停手
個個都幾球身家買樓
收入又高
又多人做政府，唔會死既老師醫療
用資產借比仔女做擔保又有
而家最多跌多一成半兩成
但一升一定唔止一成
double上都似

唔撚好住天水圍阿 仲要咁入
實後悔

$3800
琴日同今日食左飯 少左2舊水

自住驚閪

最遠去到元朗好啦，天水圍你一定後悔

得屯元天買得起
其他市區舊到仆街嘅樓都15000呎up喺香港真係好撚辛苦

鉛氣巴

收到風萬跌

好彩過埋lunch

下 原本決心入牛陣
俾你嚇一嚇

我覺得牛qq好過牛恆指，就算恆指跌qq都好大機會係升緊。
不過係好多人鬥氣沽qq輸到爆廠
明明好地地牛qq放幾日就實有賺，係要鬥氣。

自住唔怕

呢排紫巴好少蒲頭

咩事

升我就唔肯定，但係應該唔會大跌

牛軍首領

冇事

爆落！

大跌真係唔會 10%差唔多

巴打想買幾大先 認真思考下 有無升值空間
我屋企前前後後搬過7次樓 每次都係full pay買
慢慢愈住愈大 早8年前搬咗入元朗 已經叫唔係太方便

跌你屎忽咩夠膽落23000

屌，咁惡

MIKI升緊 跌咩

咁變態架大大個屎忽

人地同價但住緊大屋
「自住唔怕」自己呃自己
不過朋友係會計 老婆係護士
所以無得輸唯有辛苦d

其實你地係咪無睇美期

傻淡咩都唔知！淨係知跌！

上呀

熊軍又夾過夜

跌

星期三/六日 變賭馬

重回開市價，利好

裂口爆上

子言巴你點算

一陣3點準時爆落

跌跌跌
大棍落100點啦
未有動物

我24700先爆

我隻摩巴又要食高價入

Miki想轉燈

升佢老味啦

輸緊19格

個市好扭曲

信念大師

Miki棍上

淡友出嚟講兩句？

牛過無誤

你諗住坐到爆咩

午市前個個話入熊
燈撚到

未入牛嘅快入

笑死 成班唔睇美期

淡友

止蝕先

我掉你老母臭熊！

笑撚死
牛軍要多謝佢地其實

話左午市後升

升爆佢呀

thanks 腩巴

痴撚線
撚到熊軍死 5分鐘彈100點

信念唔夠 依家成十格

做淡慘過做G
比人撚足一個月

淡友可以放飯了，今朝唔係好撚串嘅咩

又輸左8K

上到24200就放

驚西，虛火

食牛扒哽撚死咗

走呀熊軍

今日trend吾算難捉
牛熊都有得食

成班傻淡笑鳩qq轉燈

嘩，勁撚過加藤鷹，一野扯爆

熊熊哈

今日會上243

dt執咗200點

牛軍好走啦，一陣間夾到你懷疑人生

244

咁就一皮

我都冇睇

唔記得低位入多十手平牛
執少廿格

你地真係賭唔穿23800唔牛都咪熊啦

245

牛軍要食啦 急升之後咪急跌囉
實有人take profit

放心，我一定會笑到最後

呢句真

出現了

245開黎見我

246

250

就係高到你唔信

係呀 如果我玩100手day trade
食左啦

揾我呀

夾左

255

Diu咁快落既 我都未走

純粹係每次出現呢啲數字，就會有幾位朋友講呢一句說話我自己都好似講過一兩次

你去放飯先

目標24800 , 任何位置都係低位

期結

我無腩巴你禁有錢挽期
重要開hard mode 銀行挽牛熊
嬴小好多 不過我有賺=ok

其實個個都咁睇，dt既話未唔睇大位囉

24018再上

DH未出

期結會點

萬跌

幫你做結紮

跌佢老味

升佢老母

今晚夾死你先

平行時空？

有錢贏就好
而家呢個位玩止蝕細，我都大膽咗

跌返哂啦

食個飯返嚟再食牛肉乾

熊GEL！！！！

Ready

DH not yet seen
See 24300

十大成交，8 成係熊熊

熊軍交返隻船比牛牛啦 下星期期結分分鐘25000

笑死

又開車了

利申廿點=開車

港女好勁

你唔好咁啦
想贏錢呀

吐氣揚眉

非gel圖，照贏

快殺242啦

Soon break 24100
棍上

地心gel

但一貼佢就跌返

屌你

求下你啦腩巴
收手啦

腩加城城=老母麵

等埋兩會，上2萬6

唔想呢個位入

熊價唔跌 又吹牛風

諗住400呎左右三個人住咋
Full pay
我都仲諗緊新居屋定屯元天私樓既
畢竟居屋資金可鬆動啲又唔洗壓力測試

無事無事我都有牛，唔會玩死自己

你再po 我就反手入熊㗎喇

有表 俾我一定買居屋
除非你想用錢換high class

仆街了

熊軍 軍心何在

我建議最遠都係元朗 預萬一蚊呎啦

騰指再發力上242

笑左
一貼圖即跌

一格放左
後悔了

應該會高翻多轉

入嚟屯門做鄰居啦

走呀

又跌嘅話最多我hold到聽日

今日個市 買乜都擺遠5格 10分鐘內都有得食
今日都可以輸嘅戒炒牛熊算啦

我都住過3年屯門
我讀嶺南

仲有一轉升

最遠元朗真係最盡全家都返東九個邊

牛緊？

跌多D俾我入返牛

風涼水冷、交通方便、物價平

雖然我下次換樓會去荃灣

想住愉景新城

牛熊皆入手

仆街次次都入完行反方向

我屋企依期睇緊海之戀 都可以做鄰居

同我隻一樣

有無手多

升得

我地買你對家啦

冇

手多賣左 平倉中

我無賣過，坐定定

開車啦 坐好

咁你地比番1%佣我啦

我頭先差d熊過lunch

比啲信念

愉景除咗個價好似低水啲外，都麻麻哋吸引。

好似吸左毒咁

安巴有買?

信左大家熊過午市，咁就10格

算近地鐵站，附近生活設施都算完善，係冇街市閪咗少少

三點你會多謝我

買完跟住我個名啦

無呀

走了走了，返工無時間玩

千升

sorry bro 我地睇長線架

佢冇手指買

手多咗

23968 +
用 23900 止
23420 左右止賺

應該買左都唔敢比你地知

坐緊喎

唔好學麵麵買完唔講

QQ沖呀

本身諗住買依隻㗎

贏左先講

哇。。。熊gel！

嚇鬼咩

個個貼倉都買咁大

熊GEL!

安巴唔好出郭富城啊

爆撚左機

多左兩隻手啊我

好彩分左注去700，冇恆指咁廢

升番少少比我走呀仆街

molamola

震完牛了
坐穩喇牛軍

大棍上

美期瘋狂玩燈制

傻淡又中伏

又抽返升

高水

邊個再貼城城我斬邊個

240彈出彈入
唔玩了

等期結

熊軍逃生門已關

大倉喺邊

有喇有喇！

上呀
乖乖隆地咚呀

今日想點

QQ黎料啦

COME ANN DANCE WITH ME

我有個問題 大家用咩買賣 ？
牛牛 好唔好用
買熊牛 貴唔貴

有冇人打算今日熊一熊中人壽同平保

吽吽吽~

睇就仲未轉倉 但會238徘徊
好似係

牛牛好用 界面方便
牛熊唔好掂
唔貴但一定輸死你

牛軍收錢再續唱sakura

好等我裝牛牛用下
買牛熊手續費貴唔貴
我發現用銀行交易好柒貴

衝上DH 收

咁肯定平過銀行

隻牛終於番家鄉

好大機會

啪啪啪

我印象中citi 都好抵, 冇最低手續費... 但係慢到唔想用

無力lu

又回

未放啊

安爺幫手gel

升50點都無4格有無搞錯

大概$15多d 一單囉 睇你買幾大

gel爆佢！

24020 平曬

今朝跌完食左價

我聽到牛既喊聲

你班友係咁貼城城玩爛個巿

一單是？
買10首 牛 都係15蚊嗎 還是 150蚊

接受現實啦 熊三
之後幾個月 升就一百幾十 跌就200-300
一浪低過一浪 唔會再有爆升暴跌

熊過

好似跌唔落...想投降

4月期結前 都未必再有得跌架啦

做淡友好攰
QQ 依隻野真係痴線

你依樣都未搞清楚唔好諗牛熊啦
睇路呀
要睇置頂呀

一齊牛啦，由期call qq

冇上LU

上證冇開過市

你咩位開先

城城牛定熊嚟

牛專用架

牛皮熊

其實咩意思

唔投降住

仲未搵到比牛牛好用嘅app

上啊城城

爺閪跌到轉燈

支閪就支閪

牛左 唔好熊啦

唔想牛過夜

做咩野姐你地郭富城fans club咩

我愛城城!
我愛城城!

好似IG啲人咁分做9格有冇得諗

隻牛一放就升

DH收

上242

上啊 收見245

城城上呀

gel頭 但腩巴一gel就會瀨屎

腩巴唔好亂嚟

67401 設0.086走 食夠7格

熊軍要比錢腩清買gel

道期咁爆得

咁睇好？

升呀

掉錢救經濟 今晚升

3點鐘神秘力量上243 牛軍企穩啊

爺閪就廢撚，唔係嘅話一早上咗去

依家入都賺住走

通常今早升都冇好下場

60210嘅沉沒就好似琴日嘅事

支閪表示唔比升

收24150 la 上多100

提提大家
今晚美帝又有首領同持續失業救濟金人數公佈

會唔會坐到過夜

聽日見24500

又升

又多左人free 出嚟炒股入升
千升

條數點interpret 任市市自己解讀

牛氣沖天啊

次次公佈完唔理幾多 道指都會爆升 呀婆都識玩

今日應該會

次次趺到仆街都升

我注沽比人夾住200 點

上次出救濟金跌wor

但公佈失業人數熊過好似都無好下場
不過星期二都有跌嘅一日啦！

升快D啦

係唔係都升架啦洗鬼睇數據

上次出完個市跌

3:00 后上

仲有15分鐘

買幾多手牛好

今日都唔知過唔過夜好

仲有15分鐘我就可以休市了

保守2手夠食老麥加大

strong hold到星期二

講笑喳

咁小

咁買夠廿手啦

無錢喎

心雄？

市場
大戶

買5手先

今個月升得愈多
下個月跌得愈深
五窮六絕

支持

8 mins left .
3:00 后上多200 收工

40手熊食咗5格先
避一避3點

轉倉高低位己鎖?
但可摸以去多次低位俾我牛

打返正體字啦

而家要20-30 點咁執幫補下

執執下又夾200點點算

安巴 城哥出Gel未

三點後又如何

3點
爆邊邊呢

再執幾十點幫補返

一野stop loss 哂佢
所以要好小心
我而家好少用1 分鐘炒，而家要開埋出來睇

升左d先再gel爆上！

上証咁廢

神秘力量呢？

屌隻熊升多幾格

又話3點爆上

上唔到86過夜先

走了

唔爆上選唔爆落

又妹

咁有信念？

你用咩買？
ig?

最緊要係信念

下。。。升得嗰幾點 隻牛升咗兩格

咩牛

Yes ig

55246 90升到95 個點數同半個鐘前一樣 想點

對唔住又要牛過

4手？

好悶

1001

小妹入住5手先，希望升
有冇人跟

買咗成粒鐘

無心跳

郁喇！

啱啱入翻熊都有得食，今日升條鐵...

神秘力量

買多8手熊睇下食唔食到兩邊

仆街次次都比牛軍趺

怕咩 Gel!

熊過集合區！

係 對唔住 又燈左

日日出數據都爆升 驚唔驚

今次撐巴打

同我跌ar dllm

但宜家個隻係244熊
想轉隻遠d

上次咪跌囉

我245 仲要琴日中高位入

跌到咁都有

執下執下執左130 點

今晚出失業救濟人數

都係熊旺我

恒指走勢請參巧上證點收

牛過點睇🤒

遲左入都有幾格食

我上次又係30 50點咁汁
之後有一次冇啦啦食正棍落個下放
由贏50 變輸200
前後都冇10秒
我o哂咀

晏就隻熊就返到家鄉

以後唔撚買牛

唔洗咁驚住！

以前試唔少
呢幾個月intensive 咁練而家先開始玩得到
都驚架唔會有錢開第三注
我係見佢短線有signal 跟做
唔hold 得一唔對路要即掉

熊呀熊

屌掂左止蝕位

大行唱好騰訊目標價$490

娛樂下大家

24700

過夜set止蝕位做咩

我係信念教教主

上次唔記得邊間話睇$500
第2日跌到仆街
雖然第2日回返d

跟

想保住條底褲

中間我諗住放棄
而家暫時唔駛死住

應該都係妹過，睇妹美期，妹過

夠膽咪沽騰訊

就咁睇700業務又好似真係受惠疫情 唔敢沽，驚大媽好似1833，241咁搶

睇黎熊軍唔係大船

過夜熊軍定牛軍好諗唔到

子言巴返家鄉未

傻有傻好，唔驚超磅

牛軍集合

引熊咁款聽日星期五，一開市夾到下星期

好任性咁想牛過

引熊定引牛 聽日咪知

熊過!

冇乜指示
都係牛過算

空倉啦 分分鐘夾到下星期

牛過
聽日低開再溝

咁樣跌法唔通唔使過夜

ching 係咪專業牛軍?

信念巴

贏緊4格

我注過夜美期沽都就番生
差50 點就KFC

咁快收夠籌？

一熊死一熊鳴

收市前真刺激

準備轉燈收?

跌多d仲好 唔係聽日邊有力上

咁早就跌定今晚失業數據

買比你囉

要牛過 好驚呀

今晚失業數據, 聽晚消費數據

企23930 聽日上
牛過表示支持

咁多人牛過 我轉少量熊算

今日冇輸錢

牛過了 壞消息盡出個市跌唔落

唉呀 食麵包過4月

淆過

我又燈下自己先，牛過

牛咗呀屌

好緊限 第一次牛過

牛過

好快過

聽朝又要準時起身數錢

空倉
執幾舊有得加大算

又牛軍大船

個個都牛過

連登仔牛過

仆街放唔切
渣多左過夜添

好多熊喎頭先話
去曬邊？

仆街啦 又上大船
人咁多會沉架 屌

期指棍升

廿點

連燈大船
牛過
熊過
空過

升完二十跌返二百

放過我 我得返4 手

個個都買上

我都牛咗

聽日9926上，唔知帶唔帶得郁

上

入下暗盤先啦

4:15 公報結果

幾好 大部份都牛過
聽日一齊上IFC 唔怕寂寞

咩價位？

得我同你熊

子言ching居然換船

仲有我

Let’s go babe

仲有...我

聽日係戰鬥

61829 70000@0.06
61776 80000@0.065

溫馨

點人數

屌隻開方大開成四十幾，點入

23蚊放左了

你抽到?

7:4 牛船

啲牛證多到

好驚

牛皮熊你班

抽1中1咁啦

期指棍升

如果我又燈 我轉行買正股
聽日隻牛b 可能係我最後一隻牛

屌
我都一抽唔中

屌
掛住做野唔記得上返船

升

塞翁失馬 後患無窮

勁假升左50點？

屌 棍升=高水10點

美期彈左成百點架

快到5月啦 咁我就唔洗咁窮

一手黨IPO回血劍
$24放

Ipo 1手黨真係最好

真係本小利大 贏得多過牛熊

新手一問 勁假升個d聽日會唔會price in

你想問乜？

會唔會Price in落隻牛 岩岩勁假棍上左

睇期貨

牛過佢老味

買錯61829 得300點太近

唔會，你聽朝9:15 期指開巿同恒指出左第一口價再睇

消費指數按年升2.3% 爆升了

有賺即放，唔會亂諗
唔駛怕蝕利息
又唔怕賭大左
抽唔中頂多唔賺又駛輸

你大膽

係on9

其實距離聽朝 咁多個鐘變數好多
依加棍上唔代表咩
不過夜期係淡友打飛機用希望啦

夠架啦比200 點來等我走左先

feel到今晚飛機都無得打

留返俾牛打

聽朝跌到仆街

IFC巴識玩 今次有無抽

咁有信心
我有少少r 底而家

你要相信我，不過強烈建議出報告之前走

淆到軟左 快到5月啦
出糧呀！

出咩報告

咩報告

豬哂？

夜期咁硬 聽日熊想走都走唔到

忙到依家唔小心熊過左想喊

諗住聽朝低開即走

仲未係時候熊

豬到得$3800
入左4手牛 留左$800捱到1/5

幾遠熊？

熊仔 死！
牛仔 必勝

243

石油又向上走返

熊b: 屌你老母邊個掉9我

騰訊清盤個日先係時候 幫你諗埋

聽日有逃生門嘅

一手黨唔中

驚西

你唔係牛軍咩

做咩啫你地 都未有市 道指都妹妹下
都未知 熊定牛

大棍升

熊b死了

技術性調整
熊軍唔洗太擔心

今晚邊個再出城gel 圖我就

求你唔好出

我啱啱先發現港女最尾一棍50點

今晚係咪有data 出
屌唔想賭data

非農好似

全民炒股 升

勁假升

上次升定先 一出即跌
唔知今晚點玩

一定係升！

無入牛 走寶了

跌左，今晚升

龜頭巴咁耐無出現

有冇人同我一樣 想個熊市持續多年幾兩年 慢慢入貨

上面貼左23蚊放

預比個數咁撚大 痴線
連續失業 1600萬
首次失業 500萬
就算符合預期 都2100萬人失業
不過都係升

上次多得船長跳船，成架船先輕到識飛咁，由23400 直上24100

但我嗰日唔跳船死咗啦

戒左一排
呢排調去另一個office 好得閒
所以又沉迷賭海

早知入多注牛

一時時，我可能聽日又轉返牛我當返工，每日500-700$

原來最撚重，就係船長

你會慶幸自己冇入到

我23600打爆，佢嗰朝低開23543，屌佢

原本我諗住呢個星期開始跌到仆街
點知呢兩日咁夾上去
即刻對下星期無信心

我目標好短，盡量唔好亂出手，我真係當返工咁樣，如果你想賺到盡好難

你唔係23300 牛咩

咩apps

今日24100-23750呢個位來回玩
執返啲

我之前都當返工幫補生活費
前兩日夾兩嘢輸撚到我仆

屌 我都係
嗰度重牛，揀隻遠少少嘅收市賺返添

23600啊
所以好彩走得快

聽日想搞作，牛咗

最緊要唔好貪心，我寧願有信心食50點，好過有啲危險咁食150點

牛軍

期結喇 仲淡
要淡都29號之後

2318聽日會點

支持位企得咁穩，唔升都唔會點跌

以架穩陣，有賺食咗先
嚴守止損

等bin c

係咁出業績 業績勁差
但係咁升

收到風 今晚

我反而覺得今次未必夾淡倉
空倉最好

又萬跌

嚇鬼

搵人block左佢啦

連登仔碌棍都幾短

短小精乾

業績勝預期wo

今晚煮咩

傻淡

近排邊個係燈？
除左小妹之外

今晚又升

我仲有倉底牛
唔怪得個市升唔起

原來今晚又有數據
即係聽日又爆升

241熊過

聽日升

今日差1點打
擺到以架？

逢星期四都有架啦

聽朝跌硬

連登仔話升
怕希望越大失望越大

臨收市入場 24150熊過

聽日棍上

這是必然的

行緊三角形，爆上爆落呢

咁今晚跌到落190先

有信念必勝

泡菜炒豬肉

23985-1

咁串？

想話冇大戶mon post都幾難

跟緊腩大帥

爬下文，上年8月啲人好似得返我一個

長江後浪推前浪

棍跌

Gogogo

我又要豬3k

穿左三角底

度量波幅，23650

打中止賺

正常呀 贏夠嘅 屌緊女 唔得上來
輸哂嘅jump咗

又話止左

頭先咁夾法唔投降大芋點肯放過我呀

2年前既得翻我上水

仲有5分鐘準備爆囉

23971 -1

技術性調整姐

成日都係, 港股近收盤美期就開始跌, 跌到美股就開盤就開始升返哂,
一開市就接返繼續升, 南柯一夢

消息利好

火箭

你支火箭爆咗喎

升左先hi，求你唔想你燈

出左啦？

同預期差唔多
千升！

一出數據即升

美國又掉5千億出黎

即時技術分析走勢:
上下抽縮左一日幾形成小三角，20撐住10，技術形勢良好。

分析75%利好，25%利淡。

狗嗡完畢

牛gel，牛牛哈

唔上唔落咁

棍上棍上

好難捉摸

吓，高水喎

5000億係人仔？
係咪即係加錢嗰個350b

無反應gei?

仆街啦 升咁少 唔夠捱半夜跌

反手牛

今日忙到個市都唔得閒睇
而家咩環境岩岩見到油價反彈緊

笑死買牛日日贏

2年前同依家1樣，未食糊就hi，hi到燈埋

準備一步步升

上到241先再作打算

一飛沖天去一飛沖天

I熊友去緊ifc?

美國失業率保守估計成20%

每次公布失業率都係升

夜期升又係牛軍出嚟 跌又係牛軍出嚟
好好笑

連登仔都唔知咩叫低調

呢啲數據根本唔影響股市，如果高就跌，個個都識買

因為熊軍針哂

熊軍都可以出黎架，

點左人數啦，傻淡得返5個

夜期係用嚟俾牛軍打飛機嘅
聽朝俾返個場我地熊軍

失業率新高=破記錄=升

受死喇廢淡

想平咗張239+1佢

熊熊哈，比d 士氣

見到咁多牛軍好驚

驚就走喇無膽鬼

熊過表示驚西

正熊驚西

琴日夠話多啦，咪又係升

只係諗同樣情況如果o係香港會係點
如果香港成百萬人冇野做結果係點

驚閪

中學運動會破記錄都慶祝啦

有無巴揸揸pdd

個次一公佈，升成千點

人類總要犯同樣錯誤

今日成朝唔見你

空倉保平安？

空呀
尋日隻牛打左
過一排先再算

屌 驚閪咩

腳膠巴

香港失業率好低，放心

出去條街行一轉就知, 香港人差唔多回復哂正常咁
周圍都係人, 餐廳都要等位, 如果唔係香港人自律戴口罩, 應該爆得仲勁過歐美,
餐飲業都係短痛左1,2個月, 而家回返哂,
係旅遊業/酒店業繼續食屎姐

抖幾耐呀

Ray巴好耐冇見

唔會短時間囉
打一打靶其實幾傷

22碎就有三十個

收到風。今晚牛B死晒

加油。。

其實都食緊屎

好耐無見

巴打戒賭應該唔係一勞永逸既方法

抖下，我都抖左好耐有翻信心先翻黎

腳巴

巴打休息下，專注返其他事
加油

斬極都有

講真啦
影響未出哂黎
香港好多細公司靠接外國訂單做trading搵食
而家歐美停哂咁滯
真係靠食穀種

好似我咁每月出糧都入舊錢去reit等收息算

我衰 我勸佢唔好戒

戒無乜用，不如調整下先再玩

等賭波啦，無股市咁嬲

腳巴

1. 你炒左咁耐 又外匯又乜乜ig 你已經係 level 100既賭徒 你冇其他人support 或者其他世藝 要戒賭相當難 你有錢又會有癮

玩留

唉
點解咁撚似
唔好借錢就得
我個賭仔跳樓十部曲你最多都係行到第4步
而家收手未遲
唔好再借呀

腳巴外匯都玩埋咁癲

牛軍聽日242好無

挾挾挾

2 你要承認你戒唔到賭 同 埋 股票 期指唔會發達 只係娛樂

241平

搵世藝好緊要
最近有啲想學拉小提琴

243，唔會俾熊走大户

我仲未平
242都有機

大爆升